如果用BNO入籍英國，可唔可以參軍？

拎住BNO去到英國前前後後都要用夠6年先可以申請公民身份，咁不如善用時間報謝英國？

6年中間已經可以參軍？定要等到6年後？

好似就咁BNO都可以參加

BNO宜家已經可以參軍
用下搜尋功能有幾難？

BNO一向可以

仲話想參軍

想呃正皮姐
你地唔洗咁針樓主既

認真想問喎

呢度寫唔接受commonwealth ，bno係commonwealth ？

其實你係咪唔識字定智力有問題
寫明因為COVID-19相關限制所以而家唔受Commonwealth
智力正常都應該諗到正常情況Commonwealth係可以去

留意返唔係一向
係近幾年新開放嘅
同英國近年徵兵人數不足有關